（李斯特城）有無手足鐘意係尿兜屙尿時吐啖口水

唔知點解特別high

冇

咪扮嘢

阿叔行為

係 去親廁所都係見到中年牙叔先會做

米針對啦

近十幾年我都系甘

啤酒肚阿叔

會吐到條j

你渣

推

我唔信你無

事實有既

牙縮！！！！！

今日唔開麻友post

無靈感

簡單啦 標題:雞一隻